阿媽俾人呃錢買左點數咭 有咩可以做到

見到佢好唔開心我又唔知可以做啲咩
佢覺得咁大個人俾人呃好瘀
頭先陪左佢報警
點知佢又驚警方會聯絡佢上司
令佢上司覺得佢咁大個人都仲俾人呃
結果冇報到

我自己過兩日要測驗
完全冷靜唔到
頭先大家都好激動
佢覺得我唔明佢感受
其實我明..因為幾年前我都俾人呃過錢..
仲未拎得返

唉咁就俾人呃左幾千蚊
佢而家話自己好蠢又師奶心態貪小便宜

呢度只係第一張單
仲有幾張

我阿媽完全唔知點數咭咩嚟
佢一開始仲以為係幫手買電話咭...

唔奢望拎得返啲錢
但除左報警
有冇辦法可以令騙徒冇辦法用到啲點數咭
唔該哂大家

最後一句 大家自己小心提防騙徒之餘
都要小心屋企人中招
佢地真係唔識
好易就瀨嘢

唉早兩星期先跌完銀包
而家又到我阿媽俾人呃

冇 code比人入曬喇
冇事嘅 黑完就行運

伯母衰咸濕?

你阿媽中左美男計？

警都唔報，仲可以點

唯有返多幾日工，得閒請阿媽飲茶去街氹下佢啦

笑撚左

破財擋災。一生總會有幾樣7事

祝呃人者長命百歲 _病_身

識人中過報警都無用，都係話過左數無用

拎錢同呃你個唔同人

所以唔駛煩，就當唔好彩

已經試過 入唔到

女上司嚟 佢話都唔知點解會信

女上司嚟 應該少少friend
我唔夠膽再問佢
睇下等佢冷靜啲肯唔肯報警
學生part time賺唔多 早幾日買左部新電話俾佢
然後跌左銀包又要整過哂啲證件又一筆 唉

唉 笑完記住提身邊人小心騙徒呀⋯

好撚柒
個人你呀媽識咗好耐？

on9無得醫，叫伯母下世醒少少

希望啦 我都跌左銀包 希望之後會好運返
呢啲人呃埋啲不義之財

估唔到今時今日點數黨仲呃到人

用性器官諗野真係唔分男女同年紀

佢唔係過數
係7仔買嘅
所以先想知可唔可以叫人停左張點數咭佢

Done!

佢上司嚟 應該friend friend地
唉佢以為係電話卡嚟 救命
我又衰嘅 最近冇提佢小心騙徒

佢上司呃佢，但係你老母又話報警怕佢上司知佢咁大個人仲咁蠢

唔係啊 係女上司whatsapp俾人hack左 嗰個人叫我阿媽買 唉

0/10

太激動打得唔清楚
係佢上司whatsapp俾人hack左

真人真事嚟
啱啱幾個鐘前發生
其實想睇下仲有冇咩可以做到

成家都俾人呃一定有原因

我諗做細既 個上司唔會好在意 換轉個角度 係你呀媽信任佢姐 點演繹由自己講既姐

啱啱有個親戚打嚟又係懷疑whatsapp俾人hack叫我地小心
所以應該係真係俾人hack左

唉 經一事長一智

應該公共地方用網頁版唔記得登出

我都係咁同佢講
希望佢冷靜完會諗得通

比佢上司知道咗又有咩問題? 點解要怕?

如果係咗好易搵到兇手

係佢上司比人hack咗wtsapp
你叫你阿媽打去比佢上司啦

唔係， 係比左個reset password 比人

佢就係唔想上司知道 唉
希望佢過一陣冷靜完再同到佢講啦
多謝你

大減價益其他人

咁佢上司知唔知自己wtsapp 比人hack咗

之前都預過
比咗等於收皮

啲卡會轉售嗰啲？

「game card, 佢怕我比人騙」
店員提示！！？

屌😏

提左都係咁人呃

佢知道 叫左佢老公定其他同事喺whatsapp group講但我阿媽睇到已經太遲

唉 就係個店員提完佢都唔信
仲要同個騙徒講
你話揼唔揼心
如果我喺佢隔離一定撳停佢
不過冇得講

你老母的思維十分奇怪!
知道自己上司的WHATSAPP比人HACK咗, 利用來騙人, 自己都受騙了...應該立即話比自己上司知, 以作提防及改善...
為何你老母返而唔想上司知道? 你老母想有更多人受騙? 你老母想玩佢老闆?

上天都畀咗一次機會

有冇高人知whatsapp俾人hack左之後 被hack嗰個人會唔會睇到被hack期間啲record thanks

可以嘅話佢唔再瘀多次..

佢上司已經知道兼同左佢地講喇

唔信都信左
一時唔發覺都無法子
佢都係好相信自己上司先減低左自己警覺性
報警都無用架喇 警方幫唔到你 因為佢地會話受害者自願咁做 同埋對方仲keep住同自己溝通 唔夠證據
點數一入就無, 騙徒就係貪點數卡呀支付寶呢D一入完code追唔返又無手尾跟
你唯有試下send email去點數卡公司 同佢講件事 睇佢會唔會查到入左去咩帳, 扣返D點
BTW 唯有同自己講錢財身外物 幾千蚊會搵得返既

係慘既
之前我媽跌銀包 入面有成2,3千
佢都好唔開心 唔將D錢入落銀行
但勁好彩 個銀包係街度跌 過幾日有差佬打黎叫佢拎返
入面D錢全部係度 但佢心急整左身份證當跌左幾舊

咁你不如同你老母講:
其實根本冇騙徒, 你根本冇被騙, 你老闆真係叫你買去點數咭...
叫你老母向佢老闆出示WHATSAPP紀錄, 同佢老闆攞翻買點數咭啲錢...

打過電話 打唔通過去 email未試
多謝你 我淨間試下send email去反映下

屌 呢d阿媽自然淘汰啦 電視報紙都有講都可以比人呃

食啲 comfort food, 安慰下啦，小破財，最重要全家平安!

阿媽諗野有d跳脫，明明佢先係受害者。個上司俾人hack搞到下屬俾人呃，點諗都係上司冇面d 喎。

你阿媽企硬要買嘅原因係信上司唔會呃佢嘛，如果我係上司我反而覺得自己冇面d。

執得返已經好好彩
我跌左個銀包 而家都未揾得返

平時傳銷佢都好小心 唔知點解今次會中招 唉

唔會係女上司 因為一定係未見過

我同左佢講 最緊要人冇事
希望淨間佢會開心返

人蠢又要面!
支持唔報警!
反正佢永遠學唔識教訓!
完!

係佢女上司whatsapp俾人hack左
講得唔清楚 頭先太亂

做過PT 7仔 年終遇唔少人買大額mycard
第一時間心諗實係又比人呃 但係同你講又好似好奇怪

咁大個人仲要比人呃
仲要比人提醒過可能係騙局
仲要唔知點數卡係咩
點話比人知

你阿媽咩教育程度 返開咩工 點會咁蠢

幾千蚊買個教訓囉 咁就唔會有下次俾人呃幾萬或者幾十萬既事發生

咁又唔一定 大額mycard其實有其他用途嘅
姊姊應該唔知男人嘅世界

報警雖然無咩用

但你唔報警個理由真係好on9

叫你阿媽報警 如果我係你阿媽上司 下屬遇到咁樣情況唔報警 我會覺得個下屬好唔掂 一點危急處理能力都冇 快啲叫你阿媽報警

大咗覺得唔多 買件禮物

My card 有乜用？係咪用黎課金遊戲？警察check下d點數去左邊個遊戲戶口咪可以捉到人囉

試下報警，然後比mycard睇
話呢張mycard係自己買，而家比人盜用左
然後mycard會將呢張卡當成盜用卡，
邊個用左就封邊個account
P.S : 好耐之前有game fd買左平點數卡，
跟住原來張點數卡係盜用卡，比人鎖左mycard account + game account直程解唔返帳號棄game

有得set密碼又唔柒set無撚得救

當學費

咁你有冇你老母上司的CONTACT? 如果有, 不如你代老母同你老母上司講翻依件事...睇吓你老母上司可以點幫你老母...話唔定你老母上司會很自責自己WHATSAPP比人HACK咗, 害到你老母比人騙, 因而願意比翻啲點數咭錢你老母...免除你老母的損失...

而家興偷whatsapp account 扮親戚朋友呃錢。 唔係你媽特別蠢只係佢唔好彩

由對話睇到
兩個都一撚樣

平少少網上轉賣 大把打機人士去買

呢招得喎

曬氣啦,點數比左人做咩都補救唔到.
當比錢買個教訓啦

都2019年仲有人中招

而家仲有人玩mycard d online game架咩

樓豬同佢老母一樣咁豬兜,又要面子

弱智真係會遺傳
兩母女都咁撚蠢
下世小心d投胎吧啦
就算有神跡幫到你地 下次咪一鳩樣中伏

試過跌銀包第二日中六合彩三獎，祝樓主否極泰來

神蹟已經出現左一次去提醒佢老母可能比人呃啦

？

唔撚係掛，樓主阿媽蠢要上司賠？無撚野呀

跟你電話要同一個Wi-Fi底下先用到

lm

mycard 錢已袋 唔會理
甚至佢地有動機縱容呢班點數黨
無佢地邊有咁多人買

做左更柒

一個post咁多on9

所以話
千奇唔好比咁多家用屋企人
夠食就好
比多d遲早比人厄多d
佢冇錢就冇機會玩到點數卡

冇話要逼佢上司一定要賠比佢老母, 只係叫樓主代老母同老母上司講翻依件事...睇吓你老母上司點睇姐...

line就話俾人hack姐
wtsapp喎